721事件 一定順勢告林卓廷上法庭。 上到庭先可以有傳召權力

其實我唔知法津係咪咁玩。。
但鄉黑 夠膽繼續用林卓廷黎抹黑。
咁就順勢告上法庭
林卓廷 再係法庭拉埋一杆人等上黎

黑警先唔敢拉
拉咪要查

一次過暴露哂啲醜態俾國際睇

戇鳩
佢都係傳召抗爭者一方既人查一輪
一查之前去過邊咪好多人中伏

你估佢會傳召黑社會狗隊盤問咩

笑死
高佬做左箭靶

順住個勢上庭啦

好似唔係咁玩....
上庭有分被告同原告
唔會好似睇戲睇包青天周星星咁 無拿拿原告會變左被告

佢邊會搵到證人 搵打人個班定係走佬個兩個出黎指佢？